Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (julio y agosto del 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Marius Gripsgard (mariogrip)
* Mohammed Bilal (rmb)
* Lukas Märdian (slyon)
* Robin Gustafsson (rgson)
* David da Silva Polverari (polverari)
* Emmanuel Arias (eamanu)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Aymeric Agon-Rambosson
* Blair Noctis
* Lena Voytek
* Philippe Coval
* John Scott

¡Felicidades a todos!
